Для каждого дня соревнований (для каждой итерации) справедлива следующая процедура
приемочного тестирования:
\begin{itemize}
    \item В конце каждого дня финального этапа команды должны сформировать запрос
    на слияние (\textit{Merge Request}) из своей ветки исходного кода в основную ветку
    (\textit{master}) в Git-репозитории.
    \item Команда ответственна за то, чтобы в запросе на слияние не должно быть
    конфликтов. Запрос на слияние с конфликтами может не рассматриваться жюри для
    выполнения приемочного тестирования.
    \item После того, как все команды отправили запросы на слияние, жюри одобряет
    все запросы и приступает к приемочному тестированию, для тех подзадач, которые
    входят в соответствующую итерацию. Для этого исходный код приложения команды
    копируется на сервер жюри, и прогоняются автоматические тесты на соответствие
    решения участников требованиям к приемочным тестам (\textit{acceptance criteria}).
    \item Если все приемочные тесты для данной подзадачи пройдены успешно,
    команда получает баллы за данную подзадачу. Если хотя бы один тест не проходит,
    то баллы за данное подзадачу не начисляются.
\end{itemize}

Приемочные тесты для каждой подзадачи описаны в разделе ''Подробное описание подзадач''.

Дальше перечислены баллы, которые получала команда за решение подзадач в каждой итерации.

Максимальное количество баллов, которое могла набрать команда за решение всех 
подзадач --- 400. 

\subsection*{Первая итерация}

\footnotesize
\begin{center}
\begin{tabular}{ |l|c|  }
 \hline
  \textbf{user story} & \textbf{баллы} \\
 \hline
US-001 Регистрация аккаунта компании производителя ПО & 2 \\
US-002 Регистрация контрактов & 12 \\
US-005 Создание аккаунта производителя батарей & 2 \\
US-007 Регистрация нового производителя & 8 \\
US-010 Поштучная регистрация производимых батарей & 6 \\
US-020 Создание аккаунта сервисного центра & 2 \\
US-021 Регистрация аккаунта сервисного центра & 6 \\
US-022 Создание аккаунта электромобиля & 2 \\
US-023 Получение аккаунта электромобиля & 2 \\
US-024 Регистрация аккаунта электромобиля & 6 \\
 \hline
\end{tabular}
\end{center}
\normalsize

Максимальное количество баллов за итерацию --- 48.

\subsection*{Вторая итерация}

\footnotesize
\begin{center}
\begin{tabular}{ |l|c|  }
 \hline
  \textbf{user story} & \textbf{баллы} \\
 \hline
US-003 Установка сборов за регистрацию одной батареи & 6 \\
US-006 Получение информации о необходимом депозите за регистрацию производителя батарей & 4 \\
US-007 Регистрация нового производителя & 4 \\
US-008 Защита от повторной регистрации нового производителя & 4 \\
US-009 Получение информации о сборе за регистрацию одной батареи & 4 \\
US-011 Регистрация батарей с закрепленным сбором за регистрацию батарей & 4 \\
US-012 Получение размера остатка по депозиту & 4 \\
US-013 Пакетная регистрация производимых батарей & 6 \\
US-015 Поштучная продажа новых батарей & 6 \\
US-017 Генерация прошивок аппаратных ключей батарей & 4 \\
US-018 Изменение количества заряда батареи & 3 \\
US-019 Получение информации о батарее из прошивки & 8 \\
US-025 Проверка подлинности батареи сервисным центром & 9 \\
US-026 Проверка подлинности батареи электромобилем & 9 \\
US-027 Получение адреса контракта для замены батареи & 16 \\
US-029 Получение информации, что контракт замены в ожидании подтверждения & 4 \\
US-030 Получение условий контракта & 8 \\
US-031 Подтверждение согласия с условиями контракта & 16 \\
US-032 Подтверждение готовности к физической замене батарей & 4 \\
US-033 Подтверждение контракта & 16 \\
US-037 метод setBatteryManagementContract() & 2 \\
US-038 метод registerVendor() & 4 \\
US-039 метод registerBatteries() & 3 \\
US-040 метод setFee() & 2 \\
US-041 метод registerServiceCenter() & 2 \\
US-042 метод registerCar() & 2 \\
US-043 метод createBattery() & 3 \\
US-044 метод transfer() с указанием одного идентификатора батареи & 2 \\
US-045 метод delegatedApprove() & 4 \\
US-046 метод initiateDeal() & 6 \\
US-048 метод agreeToDeal() & 6 \\
 \hline
\end{tabular}
\end{center}
\normalsize

Максимальное количество баллов за итерацию --- 175.

\subsection*{Третья итерация}

\footnotesize
\begin{center}
\begin{tabular}{ |l|c|  }
 \hline
  \textbf{user story} & \textbf{баллы} \\
 \hline
US-004 Регистрация контрактов c постоянными адресами & 20 \\
US-014 Безопасная пакетная регистрация производимых батарей & 6 \\
US-016 Пакетная продажа новых батарей & 6 \\
US-028 Отправка запроса на отмену сделки & 8 \\
US-034 Установка времени запрета разблокировки токенов & 6 \\
US-035 Запрос на разблокирование токенов & 10 \\
US-036 Отсутствие подтверждения замены батарей для завершения сделки & 10 \\
US-047 метод setTimeoutThreshold() & 2 \\
US-050 метод releaseTokensByCar() & 4 \\
US-051 метод releaseTokensByServiceCenter() & 4 \\
US-052 метод cancelDeal() & 4 \\
US-053 Передача прав на батарею новому владельцу & 8 \\
US-054 Отложенная передача прав владения & 12 \\
US-055 Регистрация прав владения & 8 \\
US-056 Оптимизация по использованию вычислительных ресурсов & 33 \\
US-057 Оптимизация комиссии за валидацию транзакций & 6 \\
US-058 Сбор статистики & 30 \\
 \hline
\end{tabular}
\end{center}
\normalsize

Максимальное количество баллов за итерацию --- 177.

